[網上痕]九月到期轉台或續約

公屋用緊網上痕500M光纖 168/月 求約

TG:

推

HKBN

1000mb寬頻新客offer

公/居屋月費低至$109全包

免安裝費

歡迎tg查詢及check覆蓋